(工程JJ)中電外判間建業 係咁請人 入面咩環境

去in 沙中線盤既安全督導員 面試完當日就話請

但係我咩卡都冇 面試又1999

各位知道咩情況？ 好似唔多對路

建業係人頭公司黎，福利麻麻地。
利申:幫佢係中電做過兩年

but請你條友係咪光頭?
我地叫開佢光頭李

冇提過佢自己咩名

做野正路 ？

工作內容就正路既，不過如果你想做工程行業，出面好多都好過佢

最近個市好淡....